北越南 河內遊

今次一行三人一齊去越南
點解會揀越南？諗住見識多個國家既風土人情
感受下呢個地方

首先需要整簽證，而網上簽證係最平
網上簽6USD+去到當地後比多25USD（共31USD)

今次揀既航空公司係香港航空
點解唔揀越捷、捷星呢d？
第一，時間問題，果d去到當地都11:xxpm
第二，我睇過包手提行李約HKD$1000左右

我今次機票往越南河內除返HKD$13xx/位，除左有20KG行李
而且去到當地只係05:xx pm
相差既價錢我接受到

出發果陣香港仲落緊毛毛雨

穿過雨雲後

每次搭飛機我都好鐘意望窗外既風險
睇極都唔膩

到河內，落機之後就準備兩張相同埋25USD整簽證
指示唔係好清晰，當地既人英文亦都好麻麻地

填完表同比完錢，等左差唔多一個鐘先拎返本passport 入境

上網睇唔好同入境既職員有眼神接觸，有可能收你1USD先放你入境。我都無遇到，我照正常咁望，正常咁過關

成功拎完行李入境後，就去機場度兌換店兌錢
搵左間1USD : 22,610 VND（越南盾）
最後兌左200USD即係4,522,000VND

同買左一張300,000 VND既LTE 3.5GB淨上網卡

就出去搵車去河內市中心
最後傾左一架車15USD直到酒店門口

酒店一晚HKD$24x/晚

之後再打

第一晚隨便係酒店附近搵野食

火鍋黎，個湯係辣辣地，味道一流

但係d料一般，特別係魷魚 好似洗唔乾淨

食完野後就附近走走

有d騎住電單車馬伕黎聊你去sex 按摩
話有好多靚靚越南妹，我地抱住唔好蝕底，上去睇睇既心情跟住佢去

的確 個樣唔差 身材著住衫但好豐滿，唔知係咪攝左野
開我地800,000 VND
我地純粹想望望，興趣不大
轉頭就走，佢最後話600,000 VND
但都係走左，出到門口有個操普通話既人問我地有無試
我地話無，佢話呢d係純打飛機，唔試都罷，有更好玩可以跟佢黎

我地無理佢就走 因為第二日仲要早起去下龍灣

唔知有無人會睇 但希望第時幫到想去既巴打

留名
一直好想去

對越南性生活更有興趣😂點解唔試下

入去打個飛機都好呀

想去就去馬啦 越南一d都唔貴
佢地d房好似病床拉個窗簾，隔離就有個人打緊飛機
好污糟既感覺

好多好高質既越南妹
同埋好奇怪，手幼腳幼但個波好大（C以上）

佢地咁窮無理由會去隆胸架？
有無越南通巴打解釋下

第一晚呢間酒店包埋早餐

第二日0800am執完行李，就落去食早餐
咦喂，凍既
問佢幾點開波有早餐食，佢話0630am開始有得食
唔怪得凍晒啦

行出酒店附近搵食
越南米粉

本身諗住食河粉，言語不通叫左呢碗米
但個湯底真係一流
我地香港由細細個已經受出前一丁/合味道等味精熏陶
但係都係覺得越南既湯好正

食飽飽等車出發去下龍灣
下龍灣係玩兩日一夜，當中包左船上面訓
我一早上網訂左呢個行程，88 USD/位（呢個一般價錢，懶得去慢慢比較，如果想窮遊相信你地會比我搵到更平 ）
訓既係3星級船

係度講下3星/4星船有乜分別？好多人覺得差唔多
4星船一般要110 -140 USD
通常會多個露台
有無用就見仁見智，我果架就無
見人地有果d架船真係硬件/軟件都優勝d

富貴由人，反正都訓一晚咁多

巴打我煩緊去北越定南越好
你行完河內感覺點，好唔好玩

LM 黎緊想同女朋友去越南
諗緊去胡志明市定河內

點解唔打埋落去下龍灣啊

毒撚第一次打無人睇

我個人覺得 玩就唔係特別好玩
我想感受當地文化
襯後生去多幾個國家

Sim卡仲有幾多gb揀？